頭先去叫雞

頭先去叫雞，完事後隨手就將保護我免於性病恐懼既condom扔落垃圾筒，頭也不回走左

就咁走咗去？俾咗錢未？

———————————
⚠️請注意以下專搶新Po頭幾則留言，再屈樓主係五毛嘅新五毛會員—
「好野可以出街lu」(ID:245065)

罪證
1. 胡亂屈樓主五毛

#2 回覆

2.胡亂屈樓主五毛

#4 回覆

3.明顯五毛言論

#4 回覆

4.明顯五毛言論

#8 回覆

5.承認自己係五毛

#19 回覆

隻嗅雞有性病嫁，唔收我錢，想傳染比我